其實分手唔係問題 但⋯⋯

假若性格不合
點解唔可以正正式式分手？
點解要出軌？

點解你話好愛我 仲愛我
但你會破壞承諾 然後同我講自己係無內疚感？

點解一直以嚟都係一個局 係假象？
點解你要營造好好先生嘅樣？
點解唔可以理性地直接分手？
要帶比我依啲傷害先分手？

分左手搵唔到下一件點算？

屌到厭先分啦

即係點

即刻性格唔夾 咪就咁因為依個原因散咗去就算
點解要繼續好辛苦咁一齊 同時搵第二個
去到散嘅時候先比我發現 一直咁sweet係假象 原來佢一直背住我有第二個

直接散咪好 點解要一腳踏兩船

嘔心好好先生

下個更好

藉口黎
純粹抵擋唔到誘惑

樓主啱啱係咪喺donki

無呀 係屋企自閉緊

加油

出去行吓啦 喺屋企鬱住人都癲

當你係提款機

岩呀 仲要扮好好先生先最嘔心

因為偷食嘅感覺係你比唔到佢
又或者 新女唔係咁易有得扑

男女都一鳩樣 鍾意新鮮感

搵到隻馬先唔需要再騎牛，然後佢地會搵理由合理化自己嘅作為

人人都扮受害者，
個個都覺得自己有委屈。

所以唔好理佢，你自己要做到決定，你自己唔忍心或者唔敢分，將決定權擺係佢到，就係等人傷害你。

就係咁簡單
而且一齊拖住仲可以食曬兩邊
比你發現咗 所以決定唔要你

就算你無發現啲咩秘密,
只要佢認為時機成熟可以騎新馬,
只要導火線出現, 佢就可以合理化自己換馬嘅行為